參議員查克舒默發表最新推文支持香港民眾

8月19日，參議員查克舒默發表最新推文支持香港民眾。推文內容：「美國聽得到香港民眾的聲音。習近平加強了對香港民主運動的鎮壓而川普總統沒有站出來反對他，這是不能被接受的。中國共產黨必須接受懲罰。」

Chuck Schumer (@SenSchumer) 已推文：America hears the people of Hong Kong.

President @realDonaldTrump: It is unacceptable that you are not standing up to President Xi as he intensifies his crackdown on democratic rights in Hong Kong.

The Chinese Communist Party must face consequences.

未簽既幫幫手

可能係最重要的一個白宮聯署